乖！每人派多三萬，唔好再嘈

OK ...我輸